蘋果282嘅股東你地均價幾多？

0.32

屌你老母0.35放晒😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭
一路望一路唔敢入返😭😭😭😭😭😭😭

0.9

高j唔驚接火棒？

5毫幾唔敢買 6毫幾有啲驚 7毫幾有啲嬲
依家揼緊心口

0.285入
0.45放晒

0.34

0.28放灑

0.67
開頭目標：$1
十分鐘後目標：$8.5
廿分鐘後目標：$7.5
半個鐘後目標：$7 （唔玩啦）

成交後一分鐘爆升

自己睇路啦 我見有人高位沽好多
講真唔想益個莊

0.9 +1

1.9?

0.76買，0.6放

利申：第一次入手，人買我買

0.3

揸兩手支持下

最後應該會係0.8入左
然後就跌
然後就7毫幾唔想放
6毫幾有啲嬲
5毫幾想跳樓

今日高位，明日低位
好彩琴日信念夠

0.31